買咗隻街霸合集，街霸一代就硬係出唔到波

玩隻街霸一代，出昇龍拳又冇問題喎，
波就硬係出唔到，其它幾代波昇都冇問題，
有冇巴打有心得可以教下路

要大叫 波get

要用標童戰法

一代一個昇龍掌就KO

好想係咁出波波鳩人

出波 仲以為傳中波

有冇人識

玩左好耐都异唔到條key

好似話個指令要入得好準先出到

我連續昇都冇問題，波就一下都唔得

果陣係隱藏技嚟，初初無乜人知

一代Daigo 都出唔到波
中波一下7成